[發夢撚]有無巴打發啲好真實嘅夢

當然，發夢嘅時候乜都覺得真
但最近發夢醒左會好清楚記得個夢
久而久之就開始唔知係發夢定真實
好似發夢個時同同事講左啲野，但原來根本現實無講過
但自己搞錯仲話：我之前咪講過
宜家開始訓醒會寫低個夢啲事廢事又柒

有，但我個情況似係發春夢
本身十年都唔發一次夢，對上一次應該係親人死左先發夢見到佢
但前幾日突然發夢自己係學校canteen見到好鍾意嘅偶像，仲要唔怕醜咁行過去問佢有冇人坐跟住坐係佢身邊，然後傾左好耐計好開心
醒左仲記得好清楚，但只係發生左一次
想再發多次夢見返佢都冇